中國「龍之隊」取得中國杯第四名！！

勘稱比世界杯更具代表性的中國盃，四支強隊（包括一支歐洲勁旅）晉級中國盃四強，在激戰過後，兩場小負取得中國盃第四名！！！

恭喜中國隊！世界盃捧杯不是夢

中国牛b

弱智咪撚上連登啦

屌奶星 又輸

四強你估易架

歐洲？

打入四強已經係好好成績